Samsung 摺機 Galaxy F 預計 2019 年初發表

Samsung 摺機 Galaxy F 預計 2019 年初發表

上月，Samsung 流動產品部門總裁 DJ Koh 曾經對外透露 Samsung 的首部可摺曲手機、即暫名為 Galaxy F 的新機種將會在今年 11 月正式登場。但據最新消息指出，Samsung 在 11 月 7 日的開發者大會之上公佈的，大有可能只是此機的部份規格，而非產品真身。

按照目前消息所得，Samsung 最快都要在 2019 年初的兩大展覽 － CES 或 MWC 之上帶來 Galaxy F，其時大家還可以見到下一代的正統旗艦 Galaxy 10 及 Galaxy 10+。

Galaxy F 現在已在開發當中，但進展如何其實未有確切證據，在網絡上依然未見有任何類似實機的流出，我們只能從小道消息中推測它將會採用可摺曲屏幕，據說在展開時可以達到 7.3 吋大、而摺疊後則為 4.6 吋。由於需要迎合屈曲屬性，Galaxy F 的機面將不會採用傳統玻璃材質，而是另一種由日本住友電子生產的透明合成物料。

等睇步g flex後塵

g flex 其實幾好~

不過佢衰係LG 出同用POLED
三星出應該無咁伏~

唔知火星達人會唔會買呢🤔

等s10，等5G

摺機

又放流料
之前講個隻核電電池最新黑科技去左邊

gameboy sp

走回頭路

只要唔係走 Samsung Galaxy Folder 2 條路，應該有得諗

因為 Folder 2 用九宮格 keypad 唔適合現時現代用法 (text messaging, email, etc.)
以前 SMS 年代，lightweight T9 prediction input 還可以，但而家真係用唔到
老人機又唔似老人機，smartphone 又唔太似 smartphone（個 form factor 唔方便你打字）

純粹懷舊

摺機講左無十年都有七八年

仲摺乜鬼呀, 而家班 ifan 考古撚

成日強調未拎出褲袋已經解咗鎖

你仲要人打開部機?

以往機殼摺 今次連個芒摺

11月有資料配置公佈 最終出年1月cebit先睇到真機

就係講摺mon講左好多年

2015年 project valley到而家

有咩實用價值?

摺得多，長遠好易壞mon

買***都唔預會長用㗎啦

型

我鐘意 zte axon M 個種左右摺法